唔好盲從SH，大把藍籌一去不返。

財經台好多人都講反話，導人升仙。
叫你捱價既同時，可能佢已經清倉。
有冇見呢兩日話SH既人貼過蟹倉？
自己諗清楚，承唔承受到個風險。
升100，你係賺
跌100，蝕少100，亦都係賺
同樣都係100